const data = [
  {
    category: "Terror",
    questions: [
      {
        question: `Qual é o nome do acampamento onde ocorrem os assassinatos no filme "Sexta-feira 13"?`,
        options: [
          "Acampamento Crystal Lake",
          "Acampamento do Terror",
          "Acampamento Cape Town",
          "Acampamento Wisconsin",
        ],
        answer: "Acampamento Crystal Lake",
        tip: "O nome do acampamento começa com C",
      },
      {
        question: `Em "O Exorcista", qual é o nome da garota possuída pelo demônio?`,
        options: ["Emily", "Sarah", "Regan", "Katie"],
        answer: "Regan",
      },
      {
        question: `O filme "Invocação do Mal" se baseia nas investigações de qual casal de demonologistas famosos?`,
        options: [
          "Ed e Lorraine Warren",
          "Peter e Mary Campbell",
          "John e Susan Smith",
          "Jack e Rose Wilson",
        ],
        answer: "Ed e Lorraine Warren",
      },
      {
        question: `"Fenômenos Paranormais" é apresentado como uma série de filmagens encontradas de uma equipe de televisão que investiga qual tipo de local assombrado?`,
        options: [
          "Mansão abandonada",
          "Cemitério assombrado",
          "Hospital psiquiátrico abandonado",
          "Hotel amaldiçoado",
        ],
        answer: "Hospital psiquiátrico abandonado",
        tip: "É um local destinado aos enfermos",
      },
      {
        question: `Qual é o nome do hotel onde ocorre a maioria dos eventos perturbadores em "O Iluminado"`,
        options: [
          "Hotel Overlook",
          "Hotel Bates",
          "Hotel Roots",
          "Hotel Shining",
        ],
        answer: "Hotel Overlook",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Drama",
    questions: [
      {
        question:
          "Qual é o título do filme que conta a história de um advogado que luta por justiça em uma cidade do sul dos Estados Unidos durante a Grande Depressão?",
        options: [
          "Nascido Para Matar",
          "A Lista de Schindler",
          "Forrest Gump - O Contador de Histórias",
          "O Sol é Para Todos",
        ],
        answer: "O Sol é Para Todos",
        tip: "No nome do filme tem uma estrela",
      },
      {
        question:
          "Qual filme dramático dirigido por Frank Darabont, se passa em uma prisão na década de 1930 e narra a amizade entre um detento condenado à pena de morte e um guarda penitenciário?",
        options: [
          "Um sonho de liberdade",
          "À Espera de Um Milagre",
          "A Lista de Schindler",
          "O Pianista",
        ],
        answer: "À Espera de Um Milagre",
      },
      {
        question:
          "Em qual filme dramático de 1997, dirigido por James Cameron, um navio de luxo afunda após colidir com um iceberg, enquanto um romance floresce entre uma passageira de classe alta e um artista pobre?",
        options: ["Titanic", "O Paciente Inglês", "A Vida é Bela", "O Leitor"],
        answer: "Titanic",
      },
      {
        question:
          "Qual é o título do filme de drama de guerra de 2002, dirigido por Ridley Scott, que retrata a Batalha de Mogadíscio, uma operação militar das forças especiais dos Estados Unidos na Somália?",
        options: [
          "Pearl Harbor",
          "Resgate do Soldado Ryan",
          "Gladiador",
          "Falcão Negro em Perigo",
        ],
        answer: "Falcão Negro em Perigo",
      },
      {
        question: `Em "O Lado Bom da Vida", um filme de drama de 2012 dirigido por David O. Russell, qual é o nome do personagem interpretado por Bradley Cooper, que sofre de transtorno bipolar e tenta reconstruir sua vida após sair de uma instituição mental?`,
        options: ["Pat Solitano", "Jon Kelly", "Billy Beane", "Henry Barthes"],
        answer: "Pat Solitano",
        tip: "É um nome com 3 letras apenas",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Ação",
    questions: [
      {
        question: `No filme "Duro de Matar", qual é o nome do protagonista, interpretado por Bruce Willis, que se torna o único esperança de salvar um prédio de escritórios de terroristas?`,
        options: ["John Wick", "Frank Castle", "John McClane", "Jack Reacher"],
        answer: "John McClane",
        tip: "Seu primeiro nome é John",
      },
      {
        question: `Em "Velozes e Furiosos", qual é o nome do personagem principal interpretado por Vin Diesel, que é conhecido por ser um piloto habilidoso e líder de uma equipe de corredores de rua?`,
        options: [
          "Dominic Toretto",
          "Brian O'Conner",
          "Roman Pearce",
          "Luke Hobbs",
        ],
        answer: "Dominic Toretto",
      },
      {
        question: `Em "Missão Impossível: Protocolo Fantasma", qual é o famoso ator que interpreta o agente Ethan Hunt?`,
        options: ["Tom Hanks", "Tom Cruise", "Tom Hardy", "Tom Holland"],
        answer: "Tom Cruise",
      },
    ],
  },
];

export default data;
